得罪講句，其實香港人崇洋媚外都幾嚴重下，咩中國夢，本土，港獨，算9數啦

見到中國夢同港獨本土仲係到狗咬狗爭取更多香港人支持就好笑
佢地係想直接比外國接管呀

基本上呢班人目前只會聽肥彭講既野，我諗極都係得肥彭一個外國勢力有出聲叫佢地之後應該點做

如果支那內戰
美國出兵佔領香港
香港人都唔會有咩反應
班愛國廢老都唔會出聲
因為只要唔阻住搵錢
WFC

咪就係
仲諗住用英文做法定語言
都on99

美國香港
歡迎

英狗消失